上門ptbf服務上線喇～～～

而家想出去玩都難
又要work/study from home

歡迎各位想喺屋企感受bf溫暖嘅絲打報名

有J ok?

互含幾錢？而家肺炎，平啲啦

男絲OK???

我係反同志女權人士

男男互屌冇問題？

無 J OK

連登冇絲打

pmed

你俾返錢我ok